原來退休校長 八鄉南現任區議員黎永添曾經試過襲警

校長

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！